屌你老母廢撚到，叫你做少少嘢都做唔好

點解會請你呢啲廢人😅